男朋友職業研究

如果你既男朋友係做街市既

作為女朋友覺得點？

不了

Why?

低賤污糟
冇時間拍拖

正 買餸又平又靚 老母實開心死

唔敢同人講 驚俾人笑
除非身邊啲人個老公 男朋友都係街市佬

正確黎講 好多時都唔洗俾錢

街市開舖 發發
街市打工 就慘啲

時間都有既
低賤我就唔多認同囉

巴打要唔要男朋友

如果家族生意就jeng jeng

點解有咩唔可以同人講呢
又唔係決定做一世 人生中點都有d過渡期

應該要去幫手

其實打工都搵到30-40k

賣魚勝定豬肉榮

呢d工係搵到錢，但港女講出去比姐妹聽覺得cheap同冇面囉

暫時都驚人笑

而且我冇時間冇體力去玩
搵到既錢都係用番落女朋友身上
咁唔好咩？

波菜連

都話講出黎覺得cheap囉，港女最介意人地點睇

岩既 有邊個唔想男朋友係機師醫生律師

okay喎
比啲信心自己

就係太過自信

做咩都好 切忌收工之後成個世界比曬女朋友
無左自己

係咪做街市既都鐘意撩啲買餸既阿姐（或者阿妹）

你睇下我地上一代好多渣貨車、做地盤呢d搵到錢但比人覺得cheap 既男人最後娶咩人你就知

有錢咯，咪去叫雞囉，學咩人溝女丫

Btw，d街市佬真係閒閒地都幾層樓揸手

撩佢地都係令佢地好似覺得大家熟絡左咁
想佢再黎買野 留客手段

幾層都小事
人地魚檔老細賭晚波都幾十萬上落

唉 係可能冇時間陪佢 講出黎又完全唔得體

不過
如果你女朋友係你啲錢
而唔介意你做呢行....

關咩事有冇時間，做機師醫生分分鐘時間長過你地啦

你俾我搵下籍口得唔得呀
你估我唔知咩

一開始根本唔會一齊

幾正喎！
如果係豬肉佬就日日都有靚肉食
如果係賣魚佬就日日都有鮮魚食
如果係賣菜佬就日日都有靚菜食
如果係生果佬就日日都有靚橙食
可能我為食啦

面對現實啦
唔好話人港女 係白鴿眼你嫁啦
職業無分貴賤就呃鳩你既
唔岩聽可以唔聽

長做長有
經濟唔得都唔會冇飯開

男朋友做咩職業都冇所謂
會錫我對我好就得了

如果佢係做街巿
反而會欣賞佢唔怕辛苦又捱得
一定會更加錫住佢

靚仔 搵到錢 又錫我嘅
我話之佢做咩呀

利申：以前個個ex都不務正業（唔返工）、搵唔到錢、對我差、仲要唔靚仔

菜檔魚檔賺好多㗎

魚佬Eason

每當變幻時

睇埋大和撫子

檔野自己/屋企？
好多街市開檔都幾層樓揸手

街市做搬運工變相日日練大隻